亂諗野訓唔著

有無巴絲係每日靠安眠藥令自己好好訓番一覺？

食開藥係咪好難自然入睡

食藥 zopiclone/ zolpidem 一開始係 但食得耐就唔會自然入睡

係咪有心事？

諗咩野先
傾下計就幫到你

有故事

一齊傾計？ 我恐慌病發好辛苦

分享下
一齊傾下

我都等緊樓主 回覆

2014年 仲讀緊同一間學但無住hall
社交上我吾肯參與
其實自己辛苦到都頂吾到落去
無朋友 做pj無組 但頂到完sem仲好意懷 等我一個a0

+1 同樣亂諗野

點解唔試下?講多兩句 可能搵到同好呢

讀書唔辛苦 睇人口面先辛苦
did 兆康大學咋

首先，吾你老母

其次，其實拍唔拍到拖真係咁重要咩？
唔通遇到一個唔岩既拍完再散
咁你會開心啲?

講得好

我知我差 情緒上好多要改善既地方
但死心了

我都唔要拍拖

咁你又介懷 A0?
好亂喎你師傅

我只係埋怨既係 大把人辛苦過我
但點解我要食藥先訓到

好大可能係過度焦慮搞到訓唔到就真

有無試過冥想
去 YouTube 搵下
試下睇下對你有無幫助

退一步講啦
我覺得可以唔洗太focus喺學校環境裡面
話哂都只係一班過客 你試下由其他方面落手
改善自己社交能力去同社會接軌好過

雖然我都係厭世果類人

因為人地識得點樣去解壓
又或者佢地唔當呢一種係壓力
所以樓主應該要搵下寄托
又或者唔好自己比自己咁大壓力
加油